休班警用途

成日比我地斷正捉到你啲臥底依加用休班警戰術?
咁心急派棍做咩?方便你地搞完事再屈人?

好多人快啲出黎啦你地

送棍

打怪跌裝備